【這就是中國】爸爸去哪兒被勒令停播

陳小春帶囝囝Jasper參加湖南衛視《爸爸去哪兒》（第5季）演出，吳尊與子女也參與其中，節目安排9月7日播映，前日傳出節目被叫停。據報道湖南省委巡視組前日通報對湖南廣播電視台巡視「回饋以及整改的結果」，湖南衛視熱播的親子節目《爸爸去哪兒5》被點名批評，指「為吸引觀眾眼球，存在過度消費明星子女之嫌，不利青少年健康成長。」勒令取消播映計劃。

停播消息傳出，《爸爸去哪兒》微博官網至昨日也未更新，沒有進一步消息；不少粉絲留言查詢節目是否取消。有傳節目只被禁止於衛視播出，網播則不受影響。而官網中《爸爸去哪兒5》仍有9月7日起逢周四中午12:00，芒果TV優酷聯合獨播的宣傳字句。陳小春透過經理人回應﹕「我們不了解狀况，所以不回應了，謝謝。」陳小春太太應采兒昨晨在Instagram激動留言﹕「抽乜啊！都話係#芒果tv #youku，not湖南衛視啊！睇清楚d……」不過她後來卻刪掉留言。